<Body>
<Sun>Die Sonne ist das bekannteste Objekt am Himmmel über Kerbin - tagsüber. Wissenschaftler haben ein brennendes Gefühl und insbesondere den potenziellen Verlust des Sehvermögens festgestellt, wenn man sie längere Zeit anstarrt. Dies ist besonders wichtig und muss beachtet werden, unter Berücksichtigung der Wirkung glänzender Objekte auf Kerbin.</Sun>
<Moho>Moho gilt in den kerbalschen Mythologie als feuriger Ort mit Ozeanen aus fließender Lava. In Wirklichtkeit ist er aber viel weniger interessant. Wissenschaftler spekulieren darüber, wie man damit Geschichte machen kann. Einige dieser Ideen haben zu Durchbrüchen in der Raumfahrttechnik geführt.</Moho>
<Eve>Eve ist sicherlich das purpurste Objekt im Sonnensystem. Sie ist eines der größten, meist sichtbaren Objekte - vor allem wegen ihres sehr sehr violetten Farbtons. Sie wird von einigen als Schwesterplanet zu Kerbin bezeichnet - trotz der violetten Farbe, der giftigen Atmosphäre, der Temperatur und des extremen Druckes. Eigentlich ist sie Kerbin nicht sehr ähnlich. Wer sind diese Leute?</Eve>
<Gilly>Gilly ist ein klumpiger Felsen in der Umlaufbahn um Eve. Er ist der mit Abstand kleinste, natürliche Satellit, den die Kerbal Astronomical Society entdeckt hat. \r\n Aufgrund des häufigen Schielens und der hohen Belastung für die Augen, die mit der Entdeckung verbunden war, tragen die Wissenschaftler nun eine Brille. Dies ist mittlerweile ein Synonym für anerkannte Wissenschaften.</Gilly>
<Kerbin>Eine einzigartige Welt. Kerbin hat flache Ebenen, hoch aufragende Berge und weite, blaue Ozeane. Heimat der Kerbals, scheinbar mit den richtigen Voraussetzungen für die großen grünen Kreaturen. \r\n Das erreichen einer stabilen Umlaufbahn um Kerbin ist eines der ersten Dinge, wonach angehende Raumfahrtprogramme streben. Es wird gesagt, dass derjenige, der sein Schiff stabil im Orbit halten kann, auf dem halben Weg Richtung überall sei.</Kerbin>
<Mun>Mun ist der größte Satellit Kerbins. Er hat eine graue Erscheinung mit Kratern in unterschiedlicher Größe, auf der sonst glatten Oberfläche. \r\n Die Entdeckung des Mun wird als die wichtigste Entwicklung in der Kerbal Evolution angesehen. Zugegeben, das alles ist vor noch nicht all zu langer Zeit geschehen, aber es ist fair zu sagen, dass Kerbals klüger und weitere entwickelt sind als damals.</Mun>
<Minmus>Minmus ist der kleinste Mond, welcher Kerbin umkreist. Von Kerbin aus, kann man an klaren Tagen einen kleinen blauen Fleck am Himmel sehen. Er wird oft als Schmutz auf der Teleskoplinse oder Pixelfehler abgetan, aber die klügsten Köpfe der Kerbal Astronomical Society versicherten uns, dass es ein echter Mond sei.</Minmus>
<Duna>Auch bekannt als roter Punkt, den sie sehen, wenn sie wirklich angestrengt auf Duna schielen, hat er doch eine Anziehungskraft auf die Kerbals. Der Planet erfuhr viel Respekt, aufgrund seiner markanten roten Farbe und dem Kontrast zur Farbe grün.</Duna>
<Ike>Ike ist ein relativ großes, graues Objekt welches man gelegentlich bei der Umkreisung von Duna sehen kann. Wissenschaftler haben festgestellt, dass Ike perfekt positioniert zu sein scheint um jedes Objekt abzufangen, dass sich Duna nähert.</Ike>
<Dres>Dres ist ein sehr kleiner Planet. Er war der erste Planet der als Zwergplanet eingestuft wurde. Seine Umlaufbahn ist sehr unregelmäßig und mit seiner Größe war es schwer für die Wissenschaftler ihn zu finden - sie wussten nicht, wo sie suchen sollten. \r\n Dieser Zwergplanet wurde offiziell als nicht vertrauenswürdig eingestuft.</Dres>
<Jool>Jool ist besonders durch seine Größe und dei vorwiegend grünen Färbung bekannt. Die Kinder der Kerbals sehnten sich schon immer danach ihn zu besuchen, als sie ihn das erste Mal am Himmel sahen. Die philosophische Erklärung darfür lautet: "Der wirbelnde Planet muss ein wirklich schöner Ort sein, aufgrund seiner gesunden Färbung". \r\n Wenn Sie Jool durch ein Teleskop betrachten ist er unscharf.</Jool>
<Laythe>Wann Laythe zuerst entdeckt wurde, ist nicht bekannt, da der zuständige Wissenschaftler vergessen hat, es in den Aufzeichnungen festzuhalten, weil er dachte, er sehe Kerbin. Glücklicherweise wurde der Fehler durch einen Praktikanten behoben, der den Wissenschaftlern mitteilte, dass ein Teleskop nicht so funktioniert. \r\n Der Praktikant wurde kurz danach befördert und arbeitet seitdem im experimentellen Raketentestprogramm.</Laythe>
<Vall>Vall war einer der letzten entdeckten Monde Jools. Frustrierte Wissenschaftler hatten versucht ihn von den Linsen ihres Teleskops zu wischen. Irgendwann nach einer vorschnell entschiedenen Optikerweiterung beschlossen sie, dass es wirklich ein Himmelskörper sei.</Vall>
<Tylo>Tylo war der erste Joolmond, den die Kerbal Astronomical Society entdeckte. Nach vielen Versuchen ein markelloses Bild von Jool zu machen, um es an die Bürowand zu hängen, wurde entdeckt, dass der wandernde weiße Fleck ein Mond ist. \r\n\ Wissenschaftler spekulieren, dass der Blick von der Oberfläche mit Laythe, Vall und Jool am Himmel schon etwas haben muss.</Tylo>
<Bop>Bob ist ein kleiner Mond in der Nähe Jools. In der kerbalschen Mythologie wird angenommen, dass Bob die Heimat des Kraken ist, sagt ein schelmisches Wesen. \r\n Der Kraken dreht die Schiffe glückloser Entdecker solange bis sie außer Kontrolle geraden, außenanderbrechen und in Vergessenheit geraten.</Bop>
<Pol>Dieser Mond war besonders schwer zu erkennen, da er wie ein Pollenkorn aussah, vor allem, wenn man durch das Teleskop in der Nähe der staubigen Bereiche schaut. \r\n Pol wurde schließlich entdeckt, als jemand beschloss den Standort des Pollen zu notieren, nachdem es auch nach weiteren Versuchen ihnen nicht gelang den Fleck loszuwerden.</Pol>
<Eeloo>Es existiert eine beachtliche Meinungsverschiedenheit um den Status von Eeloo, ob er nun ein richter Planet oder nur ein Eisklumpen sei, der sich um die Sonne dreht. Die Diskussion ist noch nicht abgeschlossen, da die meisten akademischen Gipfel um das Problem zu lösen ein guter Tag für Beschimpfungen sind und in Schlägereien enden.</Eeloo>
</Body>